午餐：03122017（好味）

可以黎痴餐？

死肥婆
係咪約小弟食餐？

我嚟奶汁ok?

係呀

ok

點搵到你

搵埋吉妹
ig ok?

打相撲

食屎狗

ok 但我舊果個ig唔見左

好豐富呀弘b

好鍾意食肉呀

搵我喇
呢到叫咩名
_ _ _ _ _

就係?

yes ar meat to mei

密已解

3boys2girls

Babycondom

今日食咁好嘅弘b

唔叫

係呀
又唔貴